我地唔要中國監督嘅雙普選，係要美國監督嘅雙普選 認同請分享到所有泛民既Facebook

我地唔要中國監督嘅雙普選，係要美國監督嘅雙普選
認同請分享到所有泛民既Facebook

我代
我BB係連登仔
#237528

宣傳一下

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

唔洗加美國
可以利用但不可以依靠

On 9 ，點解要美國監督？香港人需要自己嘅雙普選！，香港人自己監督自己！

你要，但中國永遠唔畀

Push

笑， 點解一定要有人監督， 做人隻狗， 美國就好D?

唔監督嘅話
唔知共產黨點暗中搞亂

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

一起底，屌！又係陳雲熱狗
好心你班 陳雲熱狗 咪成日開 私怨POST啦，
推下行動POST好過，入機場呀！

fans push